(引渡惡法) 鍾國斌消息: 政府料作四大改動, 放生「劉鑾雄」

2019年05月28日
【引渡惡法】鍾國斌：政府料四大改動 刑期追溯期掛鈎大劉受惠

政府連日放風就《逃犯條例》修訂有讓步空間，自由黨黨魁鍾國斌接受《蘋果》查詢時表示，他綜合來自不同方面的消息後，相信特區政府或循4個方面以加強修例的人權保障，包括將移交罪行刑期門檻提高至7年、將條例追溯期與移交罪行的最高刑期掛鈎、中央最高人民檢察院才可提出移交申請，以及設立監察員制度，由港府派員到引渡國監察被移交人士的人權保障狀況。

鍾指，4大方向中只有提高移交罪行刑期門檻至7年需要由政府在6月1日前就草案提出修訂，相信局方日內會公佈，但其餘3個方向都可以行政手段處理，他又強調，局方一旦在立法會作出口承諾設立追溯期，則可成日後法律挑戰基礎，毋須改動草案，但他會提出修正案，要求將追溯期一律定於修例前3年內。

一旦刑期與追溯期掛鈎，已就惡法提出司法覆核、2014年因洗黑錢及行賄罪被澳門判囚5年的華人置業前主席劉鑾雄或可免移交。

民陣6.9反惡法遊行

唔怪得甘比會支持....

引渡惡法主要目標似乎係反對派與外國人

設立監察員制度，由港府派員到引渡國監察被移交人士的人權保障狀況。

笑死
大陸唔合符人權你吹得佢漲
監察有閪用

只放生大劉1個，可惜一般香港市民條命比唔上大劉呢

引你返黎再抄你家

因為主要目標係反對派與外國人, 唔係商家

共媒權威消息: 香港人危害國家安全可「送中」, 外國人針對中國犯事亦會「送中」

放生完都可以再用另一條罪入你，有乜用？！

咁點拉台灣殺人案兇手

放生？
過完之後話案情嚴重重審
再加長刑期
拉得

依家唔同你講放生大劉，大劉會收手？
到條例一過，要砌返佢生豬肉有幾難

再唔係上演多次洗頭艇，你又可以點
共匪信得過咩？

今日既我，已經打倒昨日既我

放風想降溫

同無改過有咩分別

「刑期門檻提高至7年」

香港將成為逃犯天堂囉！

引渡條例只係倣子，廿三條先係實目標，留名等睇手撒引渡條例條件係立法廿三條～

共產黨講野都好信既

大劉無殺傷力, 佢個仔咁親共

反而條例一過, 「黃之鋒」和「黎智英」實聽拉

嘩，屌你個閪

起碼唔會再跟劉鑾雄既澳門貪污罪有關係

既然大劉冇事，咁就算啦。

《逃犯條例》修訂比廿三條更具殺傷力....

中共媒體都講明: 香港人危害國家安全可「送中」

中共出晒名過橋抽板

下 咁香港會變逃犯天堂喎咁都得

信個個智商有無50
目的只有一個
全面撤回條例
其他免談

拉完你返去改左條罪、拉到你返去被自殺
到時你吹得佢漲？
仲好意思講監察，係有用嘅成個港共就唔會爭住奶支奶屎眼啦

個監察員到時又係自己友嘅話，你信唔信
同就算有咩野佢地敢唔敢同有咩權力向中央發聲

港共讓步代表終於識驚
所以6月9號更加要出黎推倒佢

第三百八十三條 【對犯貪污罪的處罰規定】對犯貪污罪的，根據情節輕重，分別依照下列規定處罰：

(一)個人貪污數額在十萬元以上的，處十年以上有期徒刑或者無期徒刑，可以並處沒收財產；情節特別嚴重的，處死刑，並處沒收財產。

(二)個人貪污數額在五萬元以上不滿十萬元的，處五年以上有期徒刑，可以並處沒收財產；情節特別嚴重的，處無期徒刑，並處沒收財產。

(三)個人貪污數額在五千元以上不滿五萬元的，處一年以上七年以下有期徒刑；情節嚴重的，處七年以上十年以下有期徒刑。 個人貪污數額在五千元以上不滿一萬元，犯罪後有悔改表現、積極退贓的，可以減輕處罰或者免予刑事處罰，由其所在單位或者上級主管機關給予行政處分。

(四)個人貪污數額不滿五千元，情節較重的，處二年以下有期徒刑或者拘役；情節較輕的，由其所在單位或者上級主管機關酌情給予行政處分。

對多次貪污未經處理的，按照累計貪污數額處罰。

貪夠5000都引渡得

On9 2019仲信中共

港共只係對商界讓步, 唔係對反對派與外國人讓步

引渡惡法主要目標似乎係反對派與外國人

唔好再沉迷階段式勝利啦

６月９日，香港民主最後一戰

你點樣監察啲人喺大陸嘅狀況？

香港依舊肥豬肉, 夠中共食幾耐?

改完都係冇撚用，最後都係話你有罪就罪

曲咁我兄弟婁戀紅呢？

好有清朝皇族內閣feel

仲有，記唔記得上次香港記者被人打嗰陣，柒婆叫佢遵守當地法律？

點算好啦,瘋狂吹奏大劉個班連登仔咪炒晒車囉

逃犯條例全世界都反 廿三條唔係
E家立廿三條商界仲會感謝共產黨～

點都有7年

躝啦屌你老母

如果結局真係意在廿三，到時就真係阻唔到，國際無力反對，商界見過鬼怕黑～

將移交罪行嘅最高刑期
改到28年或以上

主要都係夾大陸落黎有錢佬，同外國人做人質
本地富豪定期交保護費應該無事

白痴先會信共產黨

邊個去保障個監察員嘅人權
監察員敢反你咩？

藉口
條例通過左第時任佢改啦
哂鳩氣
淨係見佢同侵侵既貿易戰就知習總誠信有幾高

一句分裂國家， 危害國家安全都夠引導返大陸

大劉會信港共真係白撚痴啦

即係被砌豬肉嘅送中至少要坐七碌？

以及設立監察員制度，由港府派員到引渡國監察被移交人士的人權保障狀況。

到時又係搵李慧瓊梁美芬之流去監察

點改都無用
缺口一開
一定一發不可收拾
莫須有是常識啦
仲信支那個啲一定係on撚鳩嫁

應該好快有陷家鏟會叫收貨
呢廿年見過太多次

首先是封你咀，再講我唔like既野就搵罪送你上去，成條法例就咁理解晒。

大劉好嘢

由港府派員到引渡國監察被移交人士的人權保障狀況。
港府=中共=中共監控中共

信你都on99
中共講既都好信
中國斌 滾返中國啦dllm

如何化解莫須檢控？

政府係咪盲咗？

桂民海係被指控n年前撞車。。。

監察員就真係算9數

你估香港可以監察到中共？之前銅鑼灣事件，香港問中國攞料，中國唔理你，你乜都做唔到啊

咁大篇野都無用
重點得4個字

沒收財產

可能大劉就係因為呢張圖
比人抄家

根本點改都冇用，主要係中國問題，極權政府問題，並不是條例問題。

蟈有乜做唔出，可以完全唔合邏輯都講得出， 蟈首創雙腳掂地吊頸被自殺，

告鳩你明年會強姦隻豬，望完習帝電視講話三年內打飛機。

根本任極權噏

佢其實想合法化佢捉人呢樣野，罪本來任佢up

我都係咁諗
其實仲嚴重仲恐怖左
送得你中就加到最少7年

共產焱都好信大劉今獲死硬

希望大劉唔會比人fake 到取消司法覆核la.
得佢一個有錢佬有真真正正出錢出力打官司.

求其搵條夠年期入你咪得。

夠話50年不變啦

洗頭艇算啦屌
還掂全香港同埋政府都默許左啦

下，咁大劉呢啲逃犯咪拉唔到，香港咪變住逃犯天堂， 彰顯唔到社會公義囉

調返轉諗
只放生佢一個姐係司法覆核好大機會贏

...你真係唔識架WOR

即係唔拉商人呀焦土撚 純政治罪

送得上去嘅基本上都唔洗指意有命落翻嚟香港。

家陣講到明咁解姐，由中央官員點命抄你家，捉你上去，唔係仲覺得可以仲見到人掛

根據台灣媒體講習帝上台後有十位上將級軍官，係非正常死亡。

連掌握兵權嘅都難途一死，有邊個仲咁天真？

根本就係咁，點改動都無意思，佢可以砌你生豬肉
設幾多限都無用，球證足總足協都係佢既人玩條毛咩 一唔妥你就搵野砌死你
商家先驚，就係0保障
香港如果唔係咁多外資，國際有d知名度，多個外國領事館插旗一早收左當

比左幾多錢支那狗？

桂民海連內地個進溯期都過左咪照拉
個重點係中國根本唔係法治
你加咩嘢都無用

歷史文件都up得岀
我信你老母臭閪呀

監察員對中國處理手法有意見即係唔愛國啦，唔愛國嘅人無資格享有人權

收皮啦屌你老母成班冚家剷

大劉會信你咩？

司馬懿高平陵事變發重誓承諾曹爽投降必定無事 最後投降後全家被夷滅三族

講個笑話，

法律面前，人人平等

曬鳩氣
綜合來自不同方面的消息, 即係試水溫或者好似貿易戰既fake news一樣, 之後支共反口唔認數係咪中國賓一件孭曬先
另外果4點都on9
提高刑期門檻至7年, 咁咪犯乜鳩法都屈你踎至少7年囉
第二點同第一點一樣, 衰軟必豬
第三點仲搞笑, 支共要人支那法庭會唔批
第四點, 球證旁證都係支共D人, 見到點會出聲

in short, 信果個都on9

揸住痛腳咪仲慘

同支那共狗講規矩？
我教我屋企隻狗講道理好過啦

打手全面退場。熱血連登仔俾人撚狗咁撚仲上唔上街好啊

50年不變,高度自治,港人治港

咁都信得過?

就算反對到修例 實有D撚人提倡立23條

中國聽日將亂拋垃圾改到7年刑期都得

中國是法治社會
法你老母呀

咁撚多讓步即刻未搞掂 未搞掂就推出黎即係唔撚得啦 撤回啦 讓你老母咩

估唔到大劉都上連登

第八十七條【犯罪追訴時效期限】

犯罪經過下列期限不再追訴：
（一）法定最高刑為不滿五年有期徒刑的，經過五年;
（二）法定最高刑為五年以上不滿十年有期徒刑的，經過十年；
（三）法定最高刑為十年以上有期徒刑的，經過十五年；
（四）法定最高刑為無期徒刑、死刑的，經過二十年。 如果二十年以後認為必須追訴的，須報請最高人民檢察院核准。

基本上任佢up
只要最高檢察院話必須追訴
就幾多年都走唔甩

香港人咁鍾意嘈,依家至少坐七碌
再嘈就變十碌

2019年啦 仲信香港政府

好簡單，請個監察員月薪20萬，到時大把人為錢做狗做傀儡

7年以下先引渡又點?
上左大陸佢判10年你夠膽抗議拎人咩?
如果被自殺埋仲冇仇報
個時又話引渡條例係用黎對付大粒墨呢D人既?
佢呢D人點指判7年先? 咁你即係引渡唔到佢啦, 即係自己認左呢條例唔係為伸張正義啦, 係另有目的啦 ! 根本就係用黎比大陸合法挷架人用既 !!
屌你老味食屎啦 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

根本就唔洗討論
我唔會信支那狗

監察 有鳩用咩
咪同監警會一樣得個睇字 會做野架咩？

垃圾傀儡政權既小小監察員, 去到人地國家可以做到D咩

我係大劉都唔信啦

大劉而家做法似乎係 司法覆核，拖得就拖
然後盡量轉移資產
人就留國外

任何港共的承諾 都唔洗聽
條例一過，即刻砌你一條新罪又如何？

又係呢d小修小補 問題癥結根本係信唔過你大陸司法制度呀

之前又咁口硬？又話唔會讓步既？睇黎佢地見勢色唔對路開始淆底

信中支個啲人都無撚腦
飛鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹

只是一個問題....你覺得信得過嗎??

我有時真係覺得個政府精神分裂
警隊又話香港治安國際首屈一指，又話犯罪率創新低，轉個頭d垃圾高官又話香港係犯罪天堂

聯合國監察咗新疆咁耐
支共都無撚驚過
會驚你港共監察員

白宮個聯署得2萬幾人 唉

跟本只係對大劉讓步, 唔係對連登仔同反對派讓步

別讓"劉鑾雄"跑了

信你一成都on9一於玩大佢

不管你信不信
反正我信

中共想捉大劉就好簡單既:
首先係大陸犯左法你係大陞就拉得你
咁引渡你就係為左令你出現係大陸
咁中國只要求9其告大劉一D細碎野令到佢出現係大陸, 上到庭判無罪釋放, 跟住大劉一行出法院班公安又即刻拘捕佢告佢真正想告個樣野再困住佢就搞點.
咁樣就變左人係自己拉既唔關引渡事

台灣都唔收

根本就係為之前反政府遊行果班度身訂做

口頭承諾可以受法律挑戰？
鄭汝樺當年夠喺立法會拍晒心口話高鐵唔超支，然後呢？
你一句話當年情況同今日唔同，完，請撥款！
信你一成，真係雙目失明喇

過左先作個理由入你大劉都得既啫，大陸目標係你副身家，班有錢佬唔係信大陸下話。

無追朔期即係台灣殺人犯無事？

今日林鄭改得它日都可以改到
龍門任政府放

大陸人係大陸做野
你班垃圾特衰政府 做到d咩幫人呀
當人戇鳩咩
人地主場呀懵撚

必要時屈佢me too，有幾難呀，d 有錢佬唔係信呀嘛

笑死
屌你香港政府默許人捉人上大陸被認罪都試過
全部都係支那走狗黎，就連選舉主任都可話信就有得選唔信就唔比你選
信用一早破左產啦

你放生「劉鑾雄」關我L事 ?

who????????????
鍾國斌周仔, 你咩水呀

引誘佢放棄挑戰引渡惡法單官司

大劉不代表我

一個隨時可以走既人你搵佢降溫

但出事仍然係所有香港人
決定權追溯期刑期罪名全部中國定既

6月9見啦

唔行lu 放生佢冇左大劉支持 實通過硬

✋✋ 通過

唔明白監察員既作用

送錢俾人洗，請自己友
公務員

真係送咗上去放你係度廿年唔審都得啦
可以監察啲咩

共產黨都信得過？
人唔笑狗都吠啦

中共想捉大劉就好簡單既:
首先係大陸犯左法你係大陸就拉得你
咁引渡你就係為左令你出現係大陸
咁中國只要求9其告大劉一D細碎野(最高判7年以下個D)令到佢個人出現係大陸, 上到庭判無罪釋放, 跟住大劉一行出法院班公安又即刻拘捕佢告佢真正想告個樣野再困住佢咁就搞點.
咁樣就變左人係自己拉既唔關引渡事
總之你個人一出現係大陸你就輸了

仲有!!
個時又話引渡法係要拉大粒墨(港人在台灣謀殺港人潛逃回港)呢D人, 係為左申張正義講到大義凜然咁樣, 但係如果真係改到最高刑罰7年以上唔會引渡既話, 咁又有乜可能引渡好似大粒墨呢D重犯呀? 政府即係自己捉蟲承認一開始就講大話啦, 即係引渡法係另有目的啦 !!!
一句講曬: 引渡法既目的就係比中共合法來港綁架任何佢既目標人物!!

監察員監察完之後個被移交人士都已經打左靶

所謂四大讓步根本全部都係垃圾
大家唔好俾佢哋呃到

1. 將移交罪行刑期門檻提高至7年
而家就係驚大陸求其告你一條罪要你上大陸受審。你整高咗個刑期門檻，大陸咪安過高啲嘅罪俾你囉，咪仲衰咗

2. 將條例追溯期與移交罪行的最高刑期掛鈎
而條例最多保障到之前啲人。咁之後啲人呢？

3. 中央最高人民檢察院才可提出移交申請
所有嘢都係共產黨話事，改第二個部門提交申請有咩分別？全部都係佢啲人

4. 以及設立監察員制度，由港府派員到引渡國監察被移交人士的人權保障狀況
所謂嘅監察員根本如同虛設。返到大陸仲有人權？桂民海比大陸捉咗連瑞典政府都救佢唔到保障唔到佢人權。香港政府可以做到啲咩？

法定最高刑為無期徒刑、死刑的，經過二十年。 如果二十年以後認為必須追訴的，須報請最高人民檢察院核准。

桂民海佢個單只係兩年...

你入冊二十年後，我先同你講你無罪
即時放監

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

大劉唔係咁都信掛

家下集天時地理人和 緊係推翻港共政權啦 至少要比歐美知道香港比支那控制緊 如果唔係推番一條 下次7婆都可以再整新一條惡法

唔 好 信 支 那 ！

湯渣華，大律師，行會成員
別無他選

氹住你先港共都唔係第一次,唔知大劉條癲佬會唔會落搭呢

選擇性執法

超 就算過左100年 第101年你咪砌另一個罪名 反正引渡都唔會查證 至於設監察員

姐係班毅進警同你講會公平公正執法

但點搞佢地定
球迷球員球證全部我既人.jpg

即刻同大劉傾點數jei..,

本地監警會都係廢，何以監察支那會有用?

大劉彩你有味 點知你會唔會出古惑

明明冇犯罪隨時可以造啲”證據”出嚟砌佢

不折不扣既人治社會

當大劉白痴

佢哋只不過求其改少少野，等講出嚟就話政府已經讓左步。通常係咁嘅情況底下班師奶阿叔乜都唔識就以為我哋繼續爭取係蠻不講理。

唔好中佢哋計。大家去街站或者同身邊朋友解釋反送中條例嘅時候，一定要清楚解釋比佢哋聽政府讓步冇用嘅原因

條例一過, 點反口, 老屈都得

大劉會唔會蠢到仲信自己唔會有事

有小小腦都知

死五毛狗

但個問題係唔知大劉呢幾年有冇係上邊叫雞呢

又係鍾國斌呢條友
中共信得過，咁屎都食得啦！
唔好以為佢而家咁做係＂讓步＂，
佢引人落搭咋！
根本一通過咗條例，就龍門任中共擺！
即使唔追溯你以前犯過咩罪，
但我而家睇你唔順眼，
屈你強姦，屈你做既野係＂危害國家＂
隨時搭你返去，再唔係坐洗頭艇，
你已經冇得再返香港

根本主要係想拉反對派，放生大劉佢根本無所謂，仲可以爭取埋d商家佬支持tim
好典型既中共拉一派，打一派

而家國際社會支持我地推翻佢 唔可以縮呀

政府堅持修法嘅一個理由就係彰顯公義
為咗通過而選擇性放生已經被判罪嘅有錢佬 真係好公義囉

共慘黨同港共最叻係反口

屌佢老未 大劉即刻唔打官司

都預左架啦
主要想安撫啲有錢佬啫

政府點解咁驚呢場官司？

點解劉鑾雄最終真係走去信中共？

有冇其他人入稟再打過

真係信左

其它人入稟根本無用
記唔記得大劉入稟之前個個都話跟以往慣例連立法會都未討論法庭唔會受理
點知果個係大劉即批咩

法律面前 窮人含撚

之前李家超同我講良心，改完之後個良心去左邊？

結果大LAU真係收o左手

咁既改動就想香港人接受？
冇可能

大劉真係好傻好天真

唔係要香港人接受

只係要劉鑾雄接受

你講得岩
根本佢就唔在意香港人反對

放棄司法覆核

等睇歷史重演

飛鳥未盡
狡兔未死

香討班五毛咪最崩潰
當初大劉司法覆核
已經批死佢身有屎一定要移交正視聽
點知而家放生佢

估唔到佢真係撤回...
只要過左條例, 中國要抄佢地家的話, 唔駛用澳門個單野佢地總會有辦法送佢中啦....

唔符合人權咪唔交人

大劉無腰骨

個監察員邊會話到事，777都話唔到啦

香港已經荒謬到刑律要玩exemption
原來法律係為人度身訂造

笑撚左 監察中共做野

講出黎唔笑個下都好野

連登仔最鐘意做有錢佬condom.

劉生唔係信呀

唔見左台灣？

點解要放生劉鑾雄

有冇機會一個回馬槍陰9大劉

若鍾國斌消息屬實，政府就《逃犯條例》作修訂，包括將移交罪行刑期最低門檻增至7年，被判刑低於7年的劉，會否有機會免於引渡至澳門受審？
據法律界人士指，引渡協議中的刑期門檻，是以法例列明有關罪行可判處最高刑罰計算，而非實際判監年期或估計被判處刑期，
而據澳門○六年實施的《預防及遏止洗黑錢犯罪》法案，清洗黑錢是指為掩飾利益不法來源，而轉換或轉移該等利益或協助有關利益轉換或轉移，可被判2至8年徒刑及罰二千萬澳門元，換言之，高於逃犯條例擬修訂為7年的最低門檻。

改完大劉都係死

中央最高人民檢察院才可提出移交申請

咁即係鬼拍鬼尾枕，條例度身為中共訂造
講乜柒修補一直以黎引渡條條漏洞，講乜柒成為國際罪犯溫藏

已經唔見左台灣，一開始仲用台灣單野做借口